呢個世界上冇比人fdzone呢樣野

只有一班淆青到自己跳入fdzone既傻西

friendzoned